一人一個最鍾意嘅求婚/告白塲面

幽遊白書，平平淡淡無咩花巧但係甜死，螢子反應又係好正

呢個正，雲妮一開始話可以俾曬全部愛德華，跟住面紅修正浄係俾九成

唔夠露骨

雷姆告白個段

我屌你老母486

俾九成
淨低一成就係唔畀玩屎眼，其他都可以

不解釋

大河bb

咩黎

四月

草莓100%

I""s

其實我當I’s係咸漫黎睇多啲

稱唔上最鐘意
但第一時間諗起

還以為只是單戀
嗰陣睇到呢幾頁翻睇咗幾次

ff only

聖誕之吻ss episode 2

近期都係佐伯

冰果

三月的獅子(佢係我未婚妻，我年薪幾百萬)
輝夜大小姐(會長)
古見同學(父母)

爆漫
平丸同蒼樹紅求婚

天元突破
妮婭堅持生命到最後一刻同西蒙結婚

呢個反差又係正，明明平丸平時係攪笑角到求婚嗰集浪漫到，加埋動畫bgm即刻起哂雞皮

淸吉良吉影似告解多過告白喎

呢套係咩？ 想睇的

玉子市場

玉子愛情故事（玉子市場 劇場版）
同TV有關，但唔睇TV都會睇得明，只係可能會搞錯小小野
有時間就睇完TV先開啦

近期最深刻
不過最鍾意都係冰菓

以為有IVE仔告白睇

我養你呀

最心痛

君の知らないの物語
聽幾多次都仲係咁好聽

嘩估唔到有老鬼識相聚一刻呢套經典呢頁入面啲對白我仲記得，裕作真男人

戰塲原

求呢套名

巴打上面咪講左高橋留美子嘅相聚一刻，浪漫得黎又好笑，好值得睇

一定係化物語最尾果集

咁經典都叫老鬼

大把後生仔未睇過

Ive 送花

小弟仲好後生

肯去睇舊經典嘢

吶，里克，
休比能遇上里克真的十分幸福。
如果有下次，我再也不會和你分開

大老師係雪乃同結衣面前，向腐女表白果幕....

沒有未來的未來不是我想要的未來

冰菓

Clannad 3分49開始

天元突破 53秒開始

Clannad 告白同求婚都好正

係咪大叔的愛？

Yes

咩黎？想䏲

原來有漫畫

入樽作為運動漫嘅頂峰，好少會留意佢感情線

個男仔好撚慘
無啦啦比人玩到返唔到自己世界
為左保護女友做啊貓啊狗
本身諗住儲起慢慢睇
估唔到個女仔比人捉左仲變埋吸血鬼
唉
套野叫屍牙姬

咩漫畫？

我覺得最慘係眼鏡佬

拿人地對緊籃球告白唔係晴子，搞清楚

我覺得佢呢句嘢係兩個意思

子係 ，我都覺，不過當刻應該籃球嘅比重多過晴子

Jojo第四部，個人最鍾意嘅一部

線上遊戲的老婆不可能是女生 第一集開頭

不過，第5集仲頂癮

依套咩黎

咁恐佈嘅

君與彼女與彼女之戀，n+嘢喎

正嘢嚟

拿櫻木班老死就話係籃球
你要推測係你既事
不過最慘係晴子小姐依然係唔SO佢
做你既兵啦櫻木（井上）

終於有人講安達充

fullmetal panic

依段睇左o撚左
魔：其實我一直都 好中意你
馬：用光龍騎神 直接攻擊

屌你老味

邊個再拎薰出黎鞭啊屌哂你地老母